不如咁啦，改制唔需要消防救護惡劣天氣下上班

但人工福利跟出面平衡工資多2千，

唔洗冒險仲比咁多錢你做咩？
好似警察咁，對住學生都可以舉槍有咩風險要冒，一個武裝人員有晒槍有警棍，屌我唔浪費警力要你呢d惡劣天氣出黎行下街我洗撚比咁多錢你啊??

平均工資
自膠

？